求Environmental 出路

搵咗好耐工，Send 極CV 都無回音

因咩事咁睇唔開做envir?
除左入政府外都係乞食

儀器technical support/ sales 囉

保險狗 倫敦金狗 地產狗 銀行狗 警犬

Environmental policy @ shitty u?

乞食，恭喜晒

ust 定city

做住technical/medical sales 先

我都係，send 極cv 都無回音

做地盤environmental officer 啦

環保機構、自然教育機構、漁農etc.

當普通degree其實乜都搵得 係咪你太揀擇/CV寫得衰咋

基本上environmental consultant 唔top唔請，請都要由低出去度嘢做起，聽聞都要做幾年先有得升下

回頭是岸

Aepo助理環境保護主任2018

環保好好做 但要入政府 好多位都請環保人 高人工好前途

當初一心想興趣揀科嘛
點知一畢業出嚟社會係咁現實

same here 好灰

我收到一間細公司EO 嘅Offer
遲啲就去in, 有啲問題想問各位巴打

EO喺地盤有咩職責？要做啲咩？
仲有，細公司應該開幾多人工？

唔好灰，繼續搵！
大家共勉之

唔洗環保佬牌？

Interview

正常一定要
但坊間大把人 搵掛名

巴打意思係咩
都要試下考 又唔貴

要做過2年地盤先有得讀

環保仔做唔做都過
幾耐先上到環保佬

講真 都冇人信 我都係畢業後先覺得正 希望大家唔好轉行（過來人）

Edu?

無錯

做乜咁睇唔開讀env

我undergrad讀engine, 宜家讀緊envir master 呢排都諗緊下年grad應該試下搵enviromental定做番工程好

chemical and environmental engineering有冇前途

有前途 準備乞食喇

巴打咁鍾意乞食

無 特別有前途的工

最好就環保署/地盤

唔係就一堆air,noise,water的consultant,lab之類

除左政府
你講果d全乞食
地盤eo頂盡3x k
site agent PM 唔會有。剩比工程或則師上。
安全可以做埋環保果份 但掉返轉唔得。
consultant aecom都係13 14k起薪 做5年 20k都未必有

原來 AECOM 都咁乞米？

仲兩三年 就可以考入EPD啦 到時就爽YY

你以為咁易考。。
成百幾人爭一個位

EPD AEPO正！ EPI都唔錯

不如一早轉行啦 呢個field 啲人做左幾年就心灰意冷 除左去左client 政府果啲 如果唔係點會頂得順咁低人工

會計界big4有條team做sustainability 喎，FG可以睇睇

Aepo的確正，但epi人工咁低有咩咁好

環境工程師

海豚觀察員

共勉之啦巴打

利: 城final yr

都到pt21,已經4皮，唔錯了。

終於有人講人話，上面班人全部活係自己幻想世界

利申：十個同學九個轉行，已棄環保

而家讀緊 Env E 就grad
除左大firm Aecom Arup
仲有無啲咩公司/ 機構好報啲？？

btw,政府同你爭果啲未必有讀環保
但一樣入到職 （讀環保唔代表有優勢）
自己睇吓aepo收嘅人有雜就知
幾乎cover所有engine科
epi我in過，冇執法經驗會被考官西面再reject

M記，KFC， 七仔, OK

幾多年去到pt21?

識frd做緊，有意可tg

做環保撚日日去大家樂老麥叫自人備餐具

pt8-pt21 13年 起碼肯定到4皮，不過唔知升職機會大唔大

consultant / engine 10年唔只啦

我都考過epi，打直入去，打橫抬出黎

engine出路好咁多 讀左真係慘

如果想技術移民 應唔應該入正苦

會請fg?

大site EO起碼4X-5XK啦,相對要都高D
env consultant的確係人工低,猶其aecom
但arup grad都差唔多20k啦, 呢行好睇人同際遇

env野有幾難, 唔洗master都做到有餘
個問題係香港供過於求,令求職者覺得冇master好難入行

玩能源

點玩

Business類嘅environmental/energy/sustainability/climate change analyst?
外國好似幾多呢種工 香港應該big4/ngo嗰d

如果直接去外國讀Master咁個出路應該會好過香港？

我都想知多d行情 下年grad